香港人既黃金精神！

香港人 加油

唔好再用jojo, avenger 果D黎比喻， 而加唔係玩ok?

意識形態唔係玩ok？

屌你都廢事

你咁一講又好似幾有道理